OU趕住收錢

話說我黎緊HD grad,報左幾間U, 當中包括OU既Testing Science, 因為我好早已經IN左, 亦都好快就收到conditional offer, 但冇諗過佢趕到4月頭就要我交埋第一期學費4萬幾=accept offer, 咁我報左幾間U當然唔會交想等埋其他U既消息, 但睇黎應該都冇機, 依加想要番個offer, 有冇方法? btw其實我覺得好唔公平, 早IN就要人早決定

比定錢讀個辣殺
你鐘意比咪囉